曼聯效應！歐聯16強生死戰驚動當地警方

曼聯即將對陣巴黎

據法國《隊報》報導，星期一上午，巴黎公共安全部門人員和巴黎聖日耳門球會代表在王子公園球場舉行了會議，目的則是為了加強比賽期間的保安工作。

歐聯16強次回合的一場較量，巴黎聖日耳門將主場迎戰曼聯。有大約2200位曼聯球迷將會前往王子公園球場觀戰，其中2000位球迷在看台上為主隊呐喊助威，另外200位球迷則是以VIP身份觀戰。此外，英國警方認為，可能有約200位球迷不會直接前往球場內部觀戰，而是會選擇在當地酒吧欣賞比賽，這其中可能會存在60名潛在的足球流氓。在此之前，球迷信息已經得到了確認，他們之中的絕大多數都是乘火車或飛機前來法國。

巴黎警察總部認為今場比賽可能產生安全風險，於是動員了近500名警員參加賽前安全會議。但是就巴黎和曼聯兩支球隊的球迷群體來說，他們在過往並沒有什麼恩怨。曼聯隊到達巴黎後將入住位於第八區的酒店，屆時法國警方也會對其進行重點保護。上季歐聯16強次回合，巴黎聖日耳門主場迎戰皇家馬德里，在比賽前一晚，曾有激進的巴黎球迷用鞭炮和煙花等危險品擾亂皇馬球員休息。

（直播吧）

死獌狗

迪馬出唔出
想睇佢射撚爆曼
對住曼迷啜手指

鈀班痴線佬今年仲放唔放煙花
上年精華: